未訓既咪入黎傾下計囉（106）

冇人開就我開

hi

啲bot收曬工？

106

真

呢排已經唔想睇cc台
好多五毛
好煩

我諗應該係

架仔

真 好多風向撚

平時第二朝要早起身
啲人就唔訓
而家個個訓曬

奇仔又閞左
我又開
尷尬了

可唔可以入黎乞句生日快樂

而家太多消息出黎
一開始係好快知邊度發生咩事
而家經常多個地方開波,d消息好易亂

生日快樂

lm

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

蛋包飯

去呢度

thx

可能佢好少見到外地女仔所以好雀躍

朱古力食開85度

週末係咁

奇仔 愛你

連登有愛

block極都有

一開頭驚block錯
然後發現block咗嗰啲acc喺正常po冇出現過
就知cc台應該有一半都係毛

乳小姐？

或者啲人出咗街未返屋企呢

根本連登最多鬼

多謝啊

咁夜都未返

生日快樂呀炸魚薯條

佢仲係度
24 hours online

佢哋mk 又有朋友

生日快樂！！！

見到了 痴線

痴線
諗起都覺得嘔心

生日快樂！
有咩願望呀？

一開始都唔算多,易分辨
而家真係多到仆街,正經post,重要post好易被推走

好食

雖然聽日想去發夢 不過都係去獨自去op算
心情唔太好

熱狗出曬嚟

好多高級五毛架 大家睇post要用腦

Thank you bro

我估係一有人開新post
佢地（bot）就會comment
不過想知點整

海洋公園都ok呀

咁有心

唔一定係熱狗嘅仲有好多食花生

op好貴wor

有咩願望？

宜家好似249
但又比錢個19政府賺

thread有number
可能set左一有新number就cm掛
利申唔識

Thx ar 好感動

跳樓機先正

好撚憎海盜船

真

好癲

我以為佢哋自己入嚟留
因為今次去到17

而家超多5毛

唔係生日免費咩？

五大訴求全部實現

個ex搵番我

249咁平?
唔係加到5舊水咩

好難咁快手

唔好去錯迪士尼

打算去睇下魚仔同熊貓就算

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

就算搵番你
佢都未必再係你當初鍾意嗰個人

要小心自己許咩願望

咁我陣間返個
If [浮雲(真毒)] comment
Do [正皮]

兩間我都有全年所以免唔免費無咩所謂

驚

ex就由佢啦
唔好浪費個願望

五大求
缺一不

五大訴求

我都想食好耐冇食過

五毛滾出香港

唔鍾意睇啲動物俾人困喺咁細嘅地方
水族館還好
其他真係不了

唉 以為放低左點知一到特別日子就好掛住

期待

五毛死全家

我都唔敢坐

呢排去應該唔洗排隊

一到特別日子就自動自覺諗番

你去唔去

想知奇仔ig係乜

op咪又係正苦嘅 不了

可以諗起
最好唔好有牽掛
會變成執念

最憎南極館又臭又冇野睇

户口得返咁少錢
搭車都就快無錢

對我咁有興趣

係呀

最近好多優惠 過多個月哈佬喂都有

個d雪既唔好食

揾下part time la

我都覺變左一種執著

一見到就肚餓

餓了

免費我就去到

咁就要等你生日啦

今年生日都無慶祝

點解咁問

下年咯岩岩至過？

上個月

多謝你既讚賞

我比浮仔嗰個比你

自爆不了

咁岩得咁橋無得番轉頭啦
唯有一年請早
或者我借張annual你扮男人入去

我屌你老母

唔係呀

what

？？？

伯母好唔得閒

我要出房啊

出咯

無心情過啫

你敢？

咁下年一次過補番咯

光復香港
屌佢老母

有異型物種

伯母真係好好

做火車頭唔健康啊～
行下山 挑戰下自己

姐係咩

時代革命
唉～

托
QP1
手心1

多謝啊
最大愛係連登

唔好打攪佢

想死好耐

唉

我有個fd日日都講依句

你的朋友就是我

佢之前又係成日食煙叫極唔聽
又成日唔開心

又係成日望住個窗

我無成日食的

鍾意望海？我好鍾意

佢前兩三個月至開始食依家仲有冇食我唔知啦

佢望住樓下燈柱

算

食多2粒朱古力開心啲

佢依家唔再覆我lu

凌晨嗰陣我會望落街
想知點解佢哋咁夜都未返屋企

佢會選擇落街坐坐到心情好至番屋企

原來又開咗兩個

怕了
危險

我成日都話佢一個女仔半夜係樓下危險佢都唔聽

邊五個人負皮個post
出黎隻秋

即刻正皮支持

多謝架仔

舊規矩追完post先留名

媽咪

浮仔！

想飲酒

好
永遠支持你

你唔係飲左啦咩

想再飲

生日快樂！

飲咁多

join？

不了 好多野未做

好靜
唯有唱首歌：
唔中意錢
唔中意錢
呼吸 唔需要錢

點解咁多負皮嘅

好bad

我都想知

邊個咁衰

聽講舊規矩係睇完post留名 再潛水

一齊去斬佢地！！！！！

抄！

奇仔個post有八個負皮

好想含佢條撚

走呀！劈佢老母！

你係睇完post留名
我係睇完post留名再潛水
唔同升級版黎

又黎

一到夜晚就勁想

係lm唔睇po直潛

行得 邊到等？流浮山？

叻啦叻啦
我今日整左撻 快啲讚我！

痴撚線

冇錯 今日就要殺到佢地片甲不流

join 一齊斬佢老母！！！！！！

病左訓唔著唉原本諗住聽日入屯門
好sad

有無食藥啊 食完飲暖水好訓啲

你有冇練習定先架

唔準咁唔尊重呢個post架
你曳

未訓
聽日9點起身

大個仔係我
係有料喎蛋蛋西利
進度咁良好 幾時安排試食時間

訓醒左

之後見到hello 我男友個條女 想fol 我ig

靚女絲打

我都想

一訓醒就好嬲

我好想打鳩佢
佢好柒
不過大波

再嬲就唔靚了

大波唔係大晒既
睇黎你男朋友都好靚仔

絕對唔係
唔好誤會
我可以賭成副身家

只可以話條女唔知做乜9
我男友係幾fun 嘅

好羨慕
我個樣都好fun架 點解冇大波妹黎溝我

唔好再講大波妹
我咁靚
雖然得B

未訓
想揾人9up下

夠架啦 又靚又好又淫
點解你男朋友咁好彩

妮妮

希望佢識珍惜我
身邊有幾個fd入左asso就出軌

雖然我信佢唔會
但我點都有少少擔心

點呀 雲雲

硬係覺得佢係高大有型靚仔黎

諗太多

法唔法國留住另一半唔係靠對佢好 而忯靠自己條件好

想9up咩

想輕鬆傾 深夜唔想用腦

這些機會

佢知佢鐘意屎忽多過波
而我有個大pat pat

我*

咁我地唱歌啦

好 不過識既歌唔多
睇下識唔識接

我只可以話佢三樣都冇

大屎忽好正
後入 大力推

你個樣好fun
Diu笑左

唔該收返埋個 電 話 啦

咁點解

輻射樣 仲笑

依......好似係...
飲酒叫春期既浮雲出既post黎架喎

好惡 咁第2樣啦 哈

Feel 掛
佢好照顧我

使唔使mon到咁實

都有market既
百貨應百客嘛

冇聽過咩

冇人會對輻射樣有feel
冇人想畀輻射樣照顧

我是你的小迷妹

死開

唔會

咁我都唔係就黎睇戲

好洗腦

仲要個個都識唱
依家個腦都係二汶把聲

好惡

但我唱極都記錯歌詞 明明成日去睇戲

下次下次 今次整得好難食（好似

無認真研究過嘛
依排有咩戲好睇呀？

浮仔好惡

明明聽過咁多次
好似都冇乜 但好想同人去睇戲

又唔係對媽咪惡

真
有點傷心

做咩咁陰公 你好似好dry咁

真係好dry
幫我淋水

唔可以對茄茄惡

呵返無事

淋酒定淋水

今晚食到好飽 肚仲係好漲

點解

酒

好啦 幫你灌下水啦
唔好喊

覺得個胃穿左窿 食完又肚餓 再食完又肚餓

我去牆角畫圈圈一陣就冇事架啦

無 得 解

酒鬼

陪你畫

飲醉就好

浮bot幾點訓

千杯不醉

岩岩ig見到
酒 喝的半醉的好 喝的太多就醉了
愛 還是半真的好 愛的太深就心碎了

消化唔好好鬼辛苦呀deedee

心都碎滿一地了

畫個呼拉圈 再畫個呼拉圈

唔瞓了

同媽咪飲

好夾硬黎

等我幫家姐摸下肚仔

好攰 咩都唔想做

咁咪攤下屍先囉

Hea咗幾日喇

咁....睇黎 做一陣野好似好d

係呀 但郁唔到

好似你點?

你失咩敗?

講啲唔講啲咁

呵返獨獨
或者好似我咁
一日爆seed
依家好攰

點解媽咪仲未瞓

岩岩先沖完涼
又未吹頭
好攰

做咩又咁夜

曳

整完個撻呀嘛
整整下又去幫阿媽整手機
搞左勁耐

媽咪好叻 想睇

今日靜到

唔知個肚定個胃係到咕咕咕weak

真啲人終於要訓教

食野就冇事

你笑我就準備同排球過世

個個都早瞓準備出去

邊有笑

講定

其實我係訓緊教比人嘈醒咗

好靚 想食

有毒

why

毒死我

屌我家姐訓上格床
話啱啱見到有隻昆蟲仔
攞紙巾想捉個陣唔見咗

笑容看厭 眼中得缺點

靜嘅時候就係我追po嘅時候

捐左入件衫

追到邊

屌你啦

周圍爬 生埋蛋

96我睇野好慢

叫你媽咪掉咗你

呢十幾個post好多人自爆 好精彩

發惡夢嚇醒咗

冇我幫手滅蟲 間屋變蟲蟲帝國了

多謝楚楚
爆唔到seed
早抖喇楚楚

唔使驚 夢黎姐 飲杯水 坐一陣 再去瞓

因為冇人自爆了

你去同排球做朋友啦

瞓唔著

瞓唔撚到 屌

姨姨自爆炒返熱個場

我call蟲系召喚師去你屋企

係呀一直都睇到好多 越睇越正！！

冇興趣

我召喚樓豬黎教訓你

天光了

我個肚好漲呀屌！！！！

做咩事

知晒大家秘密了

想聽

你爆

好呀

幾多個月

爆你

冇野好知

所有都想知

你想死

臨訓前覆埋
我同帝帝 、獨獨一人一腳踢你去大西洋
你搵定排球啦！！

知驚未

想畀媽咪教訓

死仔包唔識死

媽咪又唔要我

恰我阿啦

送隻獨角仙畀你幫你推屎波

唔撚知 好撚想死

你先要知驚! 金毛mk

打個j再去瞓

食完飯就曳番

假

係喎 唔曳了

覺得好慘 但又好笑
唔知以為你上緊講故台追故

仲好睇過追故

今晚冇人自爆

等你

對我有興趣咩你

冇 bye

秋天來了 開始乾燥

always dry

super dry

real

成日咬唇d皮

咬唇好sexy

咬到流哂血會唔會更加sexy

會 我會搣到流血

講笑喳

U are so sexy
聽講潮流興講英文

痛

Thank you
咩潮流黎架

好正架 見到啲死皮

搣緊腳皮 join？

唔join 只搣咀皮

有冇人想問我野啊
冇既我都訓啦

唔畀搣 咬就畀

搣個啲沖完涼腳板底個啲泡泡皮正呀

溝我未

我認輸 唔好再講

一直都想 但你係咁拒絕我
灰灰地

捲土重來

更衣室等

咬唔到架 要搣

我要既係你既靈魂 而唔係身體

要靚女幫我咬

要進入我既身體 先可以觸碰我既靈魂

點解姐

唔好再講 好臭呀

事事 幾多歲?

既然係咁...好
你要咩我都比咩你
黎啦 我準備好啦

叫心事巴幫你

好快就到22

我要你既100億

不用咬 用含的

佢都唔係靚女

沖完涼臭咩姐

只怕我見到你 想比1000億你

我真心索

腳皮有菌 浸完水會臭

快啲叫聲我做大家姐先

都得

我都會連本帶利還返畀你

你琴日又係問人幾歲
之後叫人叫你家姐

你有腳毛

你成副身家都係我架啦

靚女都可以有

我香

係呀 都冇人叫!!!

我都有腳毛

咁我都唔叫lu
你幾大先

We connected

你追po冇睇到嘅咩?
定係我冇講到

yeah

我都唔肯定....冇乜印象

人黎呀

姨姨

失覺哂失覺哂
大家姐你好

浮仔乖

幫我剪指甲

怕醜 唔敢掂到你

咁幫我擦鞋

咁先有女女

女女

只有女女先可以幫到浮仔

發覺自己好叻一教訓

因為你係

飲杯

你驚咩姐

點解你唔肯信我

咁好啦 信你

除左9up之外一向忠於自己

咁繼續自爆

接納。

法國自己尋晚唔記得食藥補返先

食咩藥?

血清素 維他命C

點解要食血清素?

depression 掛

你有?

......有

double check咁問有d怪

你"掛" 我唔知係未真嘛
大家抑鬱圍爐

因為醫生無講明 我都無問好清楚
轉介信寫suffering depression 咁應該係

近排有返d動力

你地仲奇怪
食咗藥有冇用?

我唔奇怪！我係奇葩
唔知係藥效定咩 有d改善 食個三禮拜

咁就好
神經傳遞野 令到你開心啲
做運動都對你好

做運動
行多左路算唔算（非帶氧）

唔算
增膀做靚仔型男啦

佢已經係

增唔到膀 唔識做
唔靚仔 爛面

浮仔早晨

放過你一次咁多

可以再肥啲

我幫你填海?

德仔

同我食肉

好

增膀有咩用 唔使成日去廁所？

教埋你化妝
雖然我唔識

增膀打你囉

我識少少淨係識 唔會化同無錢

想成日去廁所

你點解會識

增膀胱

去更衣室啦

做咩成日去廁所? 打丁呀?

我識分 化妝品同有乜用 無呀

打丁唔洗去廁所 想regularly屙屎

屌 又笑我手殘

學黎做咩?

要清潔你的手

以前有做過pt嘛 唔係幫人化識左無壞
做咩咁問

因為覺得好搞笑囉
咁係幫人做咩?

執貨 睇鋪
邊度好笑

咁幾好呀
因為冇直男會知囉

隱性......？

有potential呀你

可接受 自問對人接受能力很高 不過我依家是鍾意女仔

浮爸爸

早

好搞笑
可中途轉機

早畢畢

不了 上歐洲機唔中途轉

早晨 生理時鐘正常返

去歐洲做咩?

比喻唔係真係去 唔轉基呀！！

早晨

播埋義勇軍行進曲 女朋友都唔起身
好想玩Overcooked新dlc呀

仲以為起身會見到108

玩呢隻驚會嗌交
上次去partyroom同frd玩
我地一路笑到喊出嚟一路互相屌

唔轉囉
就想知你歐洲比喻做咩

煮多左 連機玩？
睇人玩就算

唔會，我地好合作，差唔多全四星啦

聯想啫 好悶呀！

早魚魚

仲有聽日潛水，６點起身，所以今日點都要跳起身先

早晨 魚仔

獨獨

你咁早起身做咩?

仲有冇好聽啲既versions?

我早訓咪早起身囉 好爽呀！

播起身屌閪啦比佢聽咪醒囉

我連有呢啲都唔知
thanks for sharing

二胡好聽呀，第３條link

播左啦！

聽ing

播：
呀！！！！！

支持 好健康

真今日無窄醒開心仔

成日都窄醒嘅?

我有，６點醒一次，８點凍醒，９點渴醒。
唔撚再訓了，做完yoga係易訓左既

好少 係近排多左

有無試過冥想

畢仔都健康人生

發夢醒架?

係
有試過幾得意既...醒個下係對腳自然反應地舉起 彈起咁樣 個身就無郁

好撚難做到，成日都好多野諗

真係好盞鬼喎
反地心吸力
咁有冇跌番落黎?

就係個一下隻腳彈起
唔係hold住個隻舉腳呀

我以為好似啲鬼片咁隻腳停咗係空中嘛

鬼上身

就係

落咗街買早餐，我真係有秋天感覺

我間房比太陽曬到正 熱到扒係度

雖然有風係幾舒服

廚廚

德德

好早

星期六 返工

落街食腿通先

要返工

廚

浮

魚

唔洗

浮仔做乜喊

唔
做咩喊

食屎

食腿通

腿通比我 你去食屎

又遲到

我食腿通 你食屎

好飽

第一次係痛d

大家今日小心

多謝浮雲哥

叻

雲哥勁

魚魚做咩喊

你喊我咪跟著喊

我攬

好彩大西北，搭輕鐵就得。

畢仔

祝武運昌隆

也許遇見你是個錯 錯在我們身處不同的時空

知道！我等陣就騎牛入去

我錫

屌我四點幾補習

頭先問老母可唔可以補完出去
佢話到時睇下點

魚魚小心

我溝你

ok然後佢話唔俾我自己入
話 你唔驚俾人斬呀

屌唔係咁㗎嘛

佢未必俾我去
想去
去唔到就痴連儂牆

個肚仲有啲痛

熱水
止痛藥
攬攬

今日休息下啦
跑跑跳跳仲辛苦
捱壞身子事大

連儂牆都危險架 搵人陪你？

老母話一齊去

明明我都有講擺米缸！！

你阿媽好好

楚楚

今日我好乖

巴士

點解咁講

好想去

同我一齊乖乖地休養

有時係幾好嘅
佢適合做阿姨多過阿媽
控制欲又好強

不過佢都係第一次做阿媽
算係唔話得
我搬出去應該會好好多..

全家深黃好幸福

唉屌我好廢

我想喊

休息下

做女人真係好撚麻煩
幾時可以切撚咗個子宮佢
橫掂成世都唔會生仔

點解要搬出去
真 好幸福

我都係

攬住喊

轉最少兩程

相見好同住難

佢控制欲太強
成日唔記得我已經大個
應該要放手
但係有啲嘢又唔理我㗎喎
從來唔會關心我心情
如果搬出去
唔洗24/7對住
大家都會輕鬆啲掛

因為我好乖

咁踩單車過去

通常情侶先講呢句
阿媽心態 個仔60歲都當佢細路架啦
唔關心就差啲

希望大家冇事走得切

真
成日都話不如擺架單車喺附近
有咩事可以走

而家輕鐵都唔安全呀何君堯地頭

我同老竇當阿媽女朋友咁
要氹佢 順佢意

冇得揀
我都要轉車

好撚眼瞓 就黎斷片

寵壞左
咁你溝女咪好叻

你唔廢

我都有d眼瞓

攰

去到唔識路
廿幾歲人淨係去過一次

肉肉

一齊瞓未

我都極少入屯門元朗
一年都去唔到一次

我自然醒
琴晚早訓左

雲

今晚等你

唔準笑 一齊拜熊仔

架

笑咩

咸

貓

熊

我都自然醒左
本身鬧鐘較12點,我10點醒左

有無出

我係平時都唔會去

肉

長征

咁慘啲

鳩行
我次次都係鳩行咁走

無啊 諗緊

我嗰邊去唔算遠
去港島遠好多

唔好笑我啦

會蕩失路
我試過係旺角地鐵站蕩失路

唔比笑

無證據 唔信！

但係冇女
個人太細粒
俾人覺得好得意好關心你咁
男友力都變人妻feel

我都無咩方向感,總之行大路冇咁危險

九點幾自然醒
好精神

港島入去簡直想死

咁我估到你大概住邊

仲係好眼瞓

真心好廢

同我一齊瞓

google map啦

天水圍我睇既

返豬

熊仔來了我帶路

你諗下住大西北既手足次次出港島係幾撚慘

我全部都中

有跳閘之後冇乜野

去我度未

咖啡

唔識睇地圖

我又估

休息是為了走更長的路

我連黎都有問題

煮好飯等我返黎食

我

但而家係屯門元朗=.="

咁溝仔
老婆feel

唔搭黨鐵

不了
次次都係啲大男人主義

我一下就估中，但奇仔唔係楚楚，唔估了

最近都係搭巴士
6號真係好方便

我吹雞咪得

想去了

唔飲咖啡

救命

即係點

咁你都係留喺屋企啦

估到未

你支咩雞咁大

唉好廢

巴士其實好方便

我唔係小雞雞 係大雞雞

不過港島次次都去老銅咁濟
去得多都熟哂

路痴

嘖又追擊我

烏溪沙頭角？

但係好遠

唔笑

咁奶茶

知道啦架b

邊有咁多交比你打

保護奇仔
我好似自爆過

不了

乖

凍

乖豬

唔比拜

喺屋企等緊你

死要請食飯 唔俾我洗錢
而家叫雞？
我好多嘢都係真 冇所謂
然後死唔信

唔想諗了
心很累

無得解

雖然時間長咗
但係坐巴士可以做功課

未

等多8個鐘thx

你唔好彩

咁繼續拜

茶走

訓陣？

我搵架GTR接你

熊仔好惡

想打廢老

吹！咩！

好型

好撚煩
自己一個最開心

梗係

HI ALL

寶寶

hi 浮b

hi 熊仔b

寶寶！

hi 糖醋b

傳奇b! 岩岩睇返你其中一個舊post

多寶仔

Halo